不來也不去 呢句歌詞點解

就當最初 是碎步湖上可不可

一段感情/人/事/物冇得到過就唔會失去
利申：9up

濕下腳 唔好愈踩愈深
蜻蜓點水咁

利申:9UP

同失憶蝴蝶差不多

過咗去嘅事就當蜻蜓點水不留痕
利申 鳩up
呢首歌啲詞係要慢慢嗒

碎步係粵劇嘅一個步法
即係好細步好細步咁行
咁你幻想下你喺個湖上面細細步咁行
就好似蜻蜓點水咁
連埋下一句咁嚟解
即係不如當呢段舊情不著痕跡 咩都冇發生過咁 由佢完

蜻蜓點水 沒泥足深陷

咁有冇回應番之前既歌詞？

有
成首歌就係講緊不如當從來無擁有過失去過

我既意思係算唔算有有回應番頭一段 揚帆時 .......停頓時.....回程時 呢到